公司WFH Intern唔洗翻工

已經成個月冇工翻 又冇錢收

老細未必肯出Return offer俾我

Wfh咪當抖下囉好快啲工就會俾大陸人做晒
香港人好自為之

我過我公司得intern要返 其他人wfh

因為睇唔到performance?

你唔洗跟住wfh咩 佢真係直接叫你唔洗番?炒左你/無薪假?

利申做緊it9 intern

咁西 平時係office 已經冇野做 所以冇得wfh

No pay leave 啊平時翻工都冇咩 project 跟 冇乜野做 索性叫我off

仲要非專科 等乞食

好彩我都R下嘢做，而家番工都wfh，btw邊行intern咁慘

如果學校有一個course係要做intern而且meet唔足夠鐘數未gg

It啊我學校有 但唔係grad requirement

我要wfh

我都係啊！被迫無限期放no pay leave，都唔知仲有冇機會再返公司返工

平時返工都係冇咩野做 wfh更加冇嘢做 好驚遲啲公司會直接cut咗我 雖然而家都幾爽 白拎人工

希望仲有得翻工

我都係...冇得wfh日日番去就係做啲鳩野
其他唔係intern嘅同事就有得wfh,但原來佢哋喺屋企都做唔到啲咩,屌好心就俾intern放啦
果然intern就係最低賤

我都想拎人工做鳩野

CHING RAP 開?

全民做保安、考二級工人、ACO、CA

我公司intern係wfh冇野做照收人工

做大劣人隻狗

私人公司？如果係，真係幾好